單身真係好自由呀！！！

拍左6年拖
一早已經忘記左自己一個係點生活
直到前排比女朋友飛左之後
我終於感受到 咩係自由自在
想做乜就做乜 想買咩就買
想點就點！
真係好撚爽呀！！！

noted

一年後再返嚟睇呢個post

冇錯！！！ 女人姐 冇咪再搵過

唔搵啦！
搵左又要考慮佢感受又剩
自己一個仲好！

多返d錢

係
之前每個月爆房錢 食飯錢都唔少
而家多翻好多好多錢

放工返到屋企，訓覺訓到朝早6:00起身，嘆個靚早餐

唔好喊
乖

樓主:

靚女就好比一部林寶堅尼

林寶堅尼係比有實力有錢有地位嘅人渣

如果自己唔係好有條件
何必一定要追女神

追一部自己揸唔起買唔起嘅林寶堅尼?
之後揸唔起就罵部車貴罵貪錢

其實自己無條件
渣部錢七咪一樣得

最緊要岩自己

冇拖拍先會咁諗

應該話冇拍過拖溝唔到女嘅人先會咁諗

放心
一個月之後你就會叫春

sbt

男人分手就係咁

其實係真
有d半年都係最底圖既狀態

睇完樓豬之前啲post
就知係到自己呃緊自己

無論單身好拍拖好
最近要都係開心

我發現好多人好怕一個人
但係見佢地拍拖嗰時又成日鬧交, 唔知佢地係咪真係開心

會唔會係咁呀⋯⋯睇下邊個move on 唔到既姐

唔好咁啦樓主

Agger 單身真係好爽
鍾意約邊個就約邊個